const flashcards = [
  { question: "糖分を<strong>せっしゅ</strong>して魚を獲る。", answer: "摂取" },
  { question: "<strong>すもぐり</strong>で魚を獲る。", answer: "素潜り" },
  { question: "嘘を指摘されて<strong>とりつくろう</strong>。", answer: "取り繕う" },
  { question: "攻撃を<strong>そし</strong>する。", answer: "阻止" },
  { question: "怪我を適当に<strong>そち</strong>する。", answer: "措置" },
  { question: "映画の<strong>あらすじ</strong>を説明する。", answer: "粗筋" },
  { question: "首里城の<strong>そせき</strong>を発掘する。", answer: "礎石" },
  { question: "<strong>ふたご</strong>が生まれる。", answer: "双子" },
  { question: "校内に<strong>くわ</strong>の木が生えている。", answer: "桑" },
  { question: "放課後に<strong>そうじ</strong>する。", answer: "掃除" },
  { question: "死者を<strong>かそう</strong>する。", answer: "火葬" },
  { question: "山で熊に<strong>そうぐう</strong>する。", answer: "遭遇" },
  { question: "<strong>あいぞうなかば</strong>するという。", answer: "愛憎半ば" },
  { question: "「つ」を<strong>そくおん</strong>という。", answer: "促音" },
  { question: "山で<strong>さんぞく</strong>に襲われる。", answer: "山賊" },
  { question: "勉強を<strong>おこたる</strong>。", answer: "怠る" },
  { question: "<strong>たいじ</strong>のエコー写真を見る。", answer: "胎児" },
  { question: "<strong>ふくろこうじ</strong>に迷い込む。", answer: "袋小路" },
  { question: "犯罪者が<strong>たいほ</strong>される。", answer: "逮捕" },
  { question: "水道料金を<strong>たいのう</strong>する。", answer: "滞納" },
  { question: "轟の<strong>たき</strong>を見に行く。", answer: "滝" },
  { question: "<strong>せんたく</strong>科目を履修する。", answer: "選択" },
  { question: "部活で<strong>たっきゅう</strong>を復習する。", answer: "卓球" },
  { question: "仕事を外部に<strong>いたく</strong>する。", answer: "委託" },
  { question: "依頼を<strong>しょうだく</strong>する。", answer: "承諾" },
  { question: "他人のお菓子を<strong>ごうだつ</strong>する。", answer: "強奪" },
  { question: "お菓子を獲られて<strong>らくたん</strong>する。", answer: "落胆" },
  { question: "<strong>しこうさくご</strong>", answer: "試行錯誤" },
  { question: "<strong>こりつむえん</strong>", answer: "孤立無援" },
  { question: "<strong>だいじだいひ</strong>", answer: "大慈大悲" },
  { question: "<strong>しんしゅくじざい</strong>", answer: "伸縮自在" },
  { question: "<strong>ふろうちょうじゅ</strong>", answer: "不老長寿" },
  { question: "<strong>めんもくやくじょ</strong>", answer: "面目躍如" },
  { question: "<strong>いきしょうてん</strong>", answer: "意気衝天" },
  { question: "<strong>りゅうりゅうしんく</strong>", answer: "粒粒辛苦" },
  { question: "<strong>えいこせいすい</strong>", answer: "栄枯盛衰" },
  { question: "<strong>すいせいむし</strong>", answer: "酔生夢死" },
  { question: "<strong>かんこんそうさい</strong>", answer: "冠婚葬祭" }
];

